點解高山會比陸地凍？

高山照計近太陽多d喎！

咁到底點解冷空氣下沉但陸地又熱過高山？

膚淺，離太陽近少少有鬼用，溫度最多差一度半度，你諗下地球離太陽幾遠？
另外太陽光照射落地面，暖空氣密度高啲，冷空氣密度低啲，熱能大部份係地面自然暖好多，高山又大風啲，表體溫度又低好幾度，你自己諗下

利申：讀文科，鳩up

每一千米下降6.5度

環境遞減率

但人地係問你原，你講返個結論

ching f3 geo

咁呢個係事實

中四我都讀左理科⋯⋯

我都有諗過呢個！

氣壓

因為高山傍邊冇陸地囉，好快就散晒啲熱力。
就好似你企係空地吹風都涼啲啦

因為高山有雪